telegram尋人

是咁的
新年果排開過個post係telegram秒回
識左幾個幾好傾嘅朋友
有日我屎忽痕登出左舊ac開過個新
點知login唔返舊果個account
咁就斷左contact
如果咁多位巴絲認得我嘅可唔可以加返我telegram

telegram id: Spotliter

我嚟

我認得傾過計嘅每一個巴絲

原來係你

係呀